Solomon Yue：習特拉發動生化襲擊殺死16萬5千美國人！ 我們將了結法西斯中國的冷戰2.0！

美國左膠：我唔知 我睇唔到 所有嘢都係trump錯

張gif發圖

睇一次笑一次

呢個係事實

但仲差兩個

竟然用gif

王毅: 千年殺

幅圖

下面個留言

支那好似己經無能力還擊

Push

拜登如果當選,咁所羅門以後d post會變成點?

推

how about hit war. fire for an eye

咪用嘴炮還咗